普通市民冇責任幫任何人/政府表達你想聽既意見

我把口係我既，我鍾意出就就出聲，收聲就收聲，我唔出聲唔代表我支持定反對，我唔反對你地做既野唔代表我支持佢。最簡單既邏輯推論都做唔到，你唔好玩政治啦，比外國人笑你傻撚。

再舉一個例子，我係唔係一定要出聲反對強姦先？唔會聲會唔會犯法？唔答你問題會唔會犯法？如果唔會，咁我唔出聲有咩問題？你屈我支持就係你唔岩啦